黎M黎11日 正唔正常？

近依半年黎M耐咗，以前一般7-8日
依家10-11日
頭3日流量勁多 2粒鐘就成塊m巾滿哂 要換，
第4-6日流量少好多 都算正常，
第7-8日 唔洗用m巾用護墊得了 少量深紅色血
第9-11日 都係用護墊 深啡至淺啡分泌物

我到底正唔正常

小心

識得有人聲稱每月嚟m十幾廿日

老實講，認真想知既睇醫生啦，點都唔會聽連登仔9up呀嘛

呢啲情況已經唔正常，太長

睇普通科定婦科

咩係連科